衣物其實唔需要太拘泥

老老實實唔需要次次野餐都著黑色衫，一出事係黎就會有指向性，將黑色衫同示威者劃上等號。相反，如果個個人著既衫都唔同色，咁就好難單憑外表去判定係路過市民定示威者。

咁就錯哂，冇統一服飾連藍絲路過都cover埋前線

白色 灰色 藍色淨色tee都好易襯

講咗好多次Black bloc係戰術

要入人群係帶衫換

佢地會指住某隻顏色黎警告/target
一定係全世界同一隻色最好

去到換，走再換

同色衫係為咗令啲狗難以追查。相反,唔同色會比人認到

換衫還換衫，問題係未換到之前黑衫係有可疑，班狗有拉錯冇放過。全世界同一隻色係過於理想，食飯師奶同廢中廢老會配合你著黑衫咩？冇特定形式就係最強既保護

各位記住穿黑衫 遮既所有身體特徵
包括紋身 覺得覺得有特別記認既地方
記得遮住佢 唔好比人睇蝕曬
多肉穿黑衫唔比啊？

-

此POST已完 唔好再回應

咪叫你係冇cam既位換囉
邊有人話由頭著到尾

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

睇片有啲唔係著黑衫嘅兄弟上咗鏡 好似開住自動追焦咁 幾段片都响一堆黑衫人入面single out 咗出嚟

Blackbloc Blackbloc Blackbloc